旺角站內有防暴，散水唔好去旺角

有幾個出口都封左，總之散水咪去大站，建議變裝上巴士坐一兩個站再轉其他車

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港警察 知法犯法

打狗救人 替天行道

推

搭巴士啦，仲搭黨鐵。

日撚日都有嫁啦

咪再坐黨鐵